睇完 賤種朗，仲有無人敢講佢唔係垃圾？

等出精華

美斯對手法國，仲要3個入波都同佢有關

唔好傷心

罵唔落
兩個都同人命運
天意

王sir